越煮越好會唔會係全港最有個人風格飲食youtuber ?

一條麻甩佬 大大聲 處理食物勁山寨 成日驚佢切到手
煮出黎又好家常

好鐘意睇佢d 片 乜都落鮑魚汁

200分雞翼真係好食

轉頭返黎大家講

佢用料貼地過其他好多

洗完同大家講

Ok嘅 ok嘅 ok嘅 ok嘅....

啲口頭蟬都算
最大問題係佢好唔衛生
生肉咁大水一沖就成個鋅盤都係菌 砧板又係亂咁用 煮完舊叉燒又擺返上去切

唉！ 好熱呀 個面好熱呀好正！

成日見佢炒野大大撞個pan 落個爐到就好想笑
仲有上龍虎榜會出多謝video

仲會唱歌

條友d手法真係好撚核突，有次用攪拌機打爛d臘腸，真心作嘔

好撚正

佢有啲配搭好新奇

廢中聲

個冬瓜盅擺法好創新

個蘑菇意粉就真係

轉頭再同大家講

啲字幕
瓊乾水
嘩，好正呀

睇下佢做法就算，其他都唔好跟

如果佢係我老豆 ，就日日有口福了
好多餸都跟過佢整

佳寶

有時都有買好野既

幾啱我呢啲住hall撚

真係幾貼地
睇佢手勢似做廚
同埋佢d片留言好多c9

有啲係ok既

20無限仲有style

佢真係乜鳩都要落鮑魚汁先安樂

鮑魚汁代言人

may姐對手

好似咩都好求其咁（調味份量，洗材料切材料） 但煮出黎睇得出係好食 其實又幾好睇

20無限

一有新片就即刻睇

似閪咩 佢唔識揸刀架

真 乜都鳩切

乜撚野叫處理食物勁山寨

屋企煮送係咁架啦

好似得你唔明

睇佢拆爐

留名

我老豆 成日屌鳩佢煮野
但有時又會跟佢煮

做咗佢Fans

因為依個post特登去search
睇完覺得好撚正

好耐冇睇過啲市井貼地既煮食片

唔計bob 叔張媽媽
佢煮嘢夠直接無廢話
又貼地又平又快又簡單
抵佢咁快有咁多人follow

老母追開 周不時搵成家嚟做實驗品 不過真係幾好味

真人應該好撚麻甩

蠔油撈麵 呢個正呀我由細食到大

依個正呀

佢啲字幕好長輩圖

職人吹水果啲就真功夫
越煮越好 睇黎笑下就得

睇咗佢幾條片
覺得佢係男版肥媽食平啲
整咩都好撚快手
成日強調快靚正
又平又有營養

其實都幾好食

但係訂閱數爭9條街

屌, 聽你咁講, 即刻訂閱, 返去拎返俾老母睇照住整

睇完佢條叉燒片
有留言話佢生熟野擺同一塊針板，個匙羹掂完生肉插落樽醬到
下面都可以有死忠盲撐

做人要識過濾

佢唔算高質，但起碼認真製作

留學睇佢一流

佢走去買左一塊用黎斬熟野

乜嘢牌子都得架啦

多謝曬喇

條友煮野真係好唔乾淨
不過跟住煮又真係幾好食

唔係wor
佢乜鬼食材都會洗㗎

好似鬧交咁

問題啲污糟水周圍彈呢

誰在叫好 我收到

屌 半夜笑到仆街

真係好鐘意睇佢 feel到佢份人應該好nice

平時淨係睇佢煮餸 無睇呢d

其實幾靚聲

做乜鳩

我帶著誠意 天天都煮餸

痴線
岩音仲要唱得唔差
勁呀